[haters齊打J]美斯靠沙維又一鐵證

haters:無沙維俾球靚波點入波呀

負碌做一次啫 而家做到先講

@9527

呢球比盡學界級數

你試下叫丙朗做一次, 十世都做唔到一次
成個過程 需要幾十次觸腳
電光火石之間,每一秒都唔可以有差池

朗狗又想燈小花
又比我睇穿

又係樓主條戇鳩

朗狗係咁弱智

佢美斯number1fan

J咗未呀

ching ho ball

d後衛俾佢過得太輕鬆，
俾著我第一下已經睇穿佢，一腳閘佢個波，再用膊頭攞埋佢位輕鬆由守轉攻

利申：學界史摩寧

成班人有心放水造王

你試下叫美斯做一次？